[死黑警] 全部人聽住，唔准再跪！

黑警叫你跪你就跪？黑警憑乜？
唔！准！再！跪！

香港人反抗唔係得把口！
要你跪，你要拒絕！！！！！！

佢可以叫你比身份證，可以搜你身，但無權力禁錮你，無權力叫你跪！

check完身分證，搜完身無事，而且無拘捕，你要要求立即離開！

佢唔比，挑戰佢憑乜理由，挑戰佢係咪作出拘捕，再唔比就挑戰佢搵律師搵傳媒，挑戰佢係咪要非法禁錮，挑戰佢憑乜嘢！

你見到有人跪，要大聲嗌唔准跪！團結就係力量！唔好被黑警嚇到！

唔好再做港豬！！反抗要行動！
唔！准！再！跪！

請文宣加強宣傳！！！

係好侮辱

推

當你試過被鎖左返去，你就明白咩叫肉隨針板上。

幫推

香港人，要大膽反抗！！！！！！
不要再做港豬！！！！！！！

見到都心酸
即刻頭暈送院啦，不要跪

皇軍咩屌佢老母
係我地出糧俾佢架
夠膽叫老細跪
同埋ou啲學生都唔應該跪
唔值得跪啲仆街

一早唔應該

狗捐褲浪留番你老母捐
跪你老母

又多件5毛

黑警叫你含撚

推
香港人, 反抗

波蘿蓋有舊患~ 唔跪得~~ 阿蛇要搜身就搜身, 我無武器, 唔會反抗~

咪係囉.! 向魔鬼下跪, 都唔知咩玩法唻.

黑狗發現

班狗咪暴徒囉 有眼有腦既人都睇到

五毛死番香討啦屌

喺條街見到你叫你跪喺度查身分證得唔得？我點知你會唔會走

O U 同HKDI 真係強烈既對比

btw.......通常要人跪住等搜身都好似無記者响附近Mon 住....

8.31太子站,
黃大仙天橋,
呢次又屯門大廈Lift lobby.....

真係好撚賤........無傳媒記者影到錄到音,記錄到黑警點解要人跪, 用咩字眼等等....

絕不同意，大家覺得在雙手被綁住的時候，跪住起身容易啲，還是坐在地上起身容易啲？而且我極之認為黑警會用盡任何方法去羞辱任何市民，因為佢哋宜家無皇管，獸性盡現。

推，今晚活動？

跪係精神上既屈服，有無聽過男兒膝下有黃金？知唔知日本人對下跪既屈辱感係幾大？

跪係下至上表示臣服既動作，係中國人從公元前至現代對王權既低頭。

係導致尊嚴崩潰，人格破壞既姿勢。

黑警讀得書少，緊係唔知啦。

認同
我都好驚班冒警暴徒 蒙晒面又有槍
都唔明點解冇人捉晒佢哋
甴總都好恐怖

咁我情願訓低，都唔跪低。

Up

所以更加要團結！成班人被要求跪就要SAY NO！
無記者MON住唔代表要驚！
不可一不可再呀屌

push

善用起底功能

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

要好大勇氣。。。。不過
唔准再跪

推唔郁都推爆佢~~~

係 身邊一班政權加身殺左你都可以冇事既人 真係叫你做乜都反抗唔到

Push

on9仲要問啲狗憑乜野又係啱啱訓醒

唔反對樓主講嘅野，但自己考慮過後果先好做
而家好明顯班狗都係睇情緒做野，都好撚明顯喺香港重光之前班狗唔需要顧忌佢地做過啲咩，你要反抗就喺仲有本錢(即係未被狗咬中之前)反抗，因為你仲有機會走甩
俾狗咬中之後仲做呢種反抗，可以話你好勇敢但背負嘅風險就高好撚多，which is你賭返黎嘅係so call尊嚴/一啖氣，同埋唔使脆低

都係果句，你做我唔反對，但理性分析真係唔建議

唔！准！再！跪！

要勇氣無錯，但條路自己揀，港豬唔好喊
只要有人開始反抗，自然個個都會跟住反抗！

當你係被捕個個，你係無能力做任何人
呢啲真係口講就易

利申：被捕人士

我今日都諗呢個問題
點解要聽佢話?
如果係話怕比佢拉返去打
咁應該學黑警咁講"驚就唔好出街"
咩叫香港人 反抗? 如果得把口冇個心態不如留返係屋企算

佢見你咁串
實話係拘捕

真, 當係成村人都唔跪, 啲狗真係吹你唔漲

Block

大家都係小市民，重點係識得辨別事非黑白與否，心裡有否良知？還是賺多5毛過著沒有自尊，野狗一般的生活。

啱呀，唔好撚住香港，好撚大風險，返大灣區最安全，走啦港豬

講真
我寧願被佢拉
都唔撚會跪
佢要我跪
就搞大佢

咪就係
唔明點解會咁跪
一係即刻拉我

知唔知咩叫反抗

唔明琴晚屯門街坊咩心態
為咗唔被人拉,可以連基本尊嚴都冇?

咁不如做返順民港豬啦

Hi 5毛

依家係單純搜身check證都要跪，唔係講拘捕

3年零8個月

岩，今日開始唔准跪
街坊都係

咪撚再跪啦唔該！！！！睇見就嬲
班賤畜權貴黑警5毛藍屍恥笑你地跪呀！！！！
時代革命就係擺脫中共奴性呀！！！
呢班賤畜唔撚會心痛你地跪架

唔跪咪打到你跪囉

好呀! 可以咬撚斷佢條撚~

呢條撚屌我block左佢好撚耐

好能心痛
點會在自己住宅咁跪
點面對個食蕉之後
扮暈都仲好d
好能心噏

反抗呀，點可以跪班狗

我寧願死都唔會跪
有種開槍打死我

係，推。。。香港人俾啲吉士同法律常識
黑警最賤就係告嚇，嚇大家阻差辦公乜乜柒柒
大家只可跟足程序提供資料，配合調查，根本唔使驚，其他唔關調查嘅命令，係可以唔聽。
文宣，法律巴打，真係多啲宣傳。

警畜話唔跪咪打到你跪囉

你都on 撚9
咁無啦啦做乜9要俾人制服呀屌你

又老實講一句，宜家啲狗無皇管，點會吹你唔漲？唔跪就打到你跪，唔聽從佢指示就當你拒補，打到你跪。之後攪一輪無事啦，唔拉你，因為唔想返去做文件(警察最怕做文書工作)，但係都畀狗打咗幾鑊，始終係自己蝕底。

係制服啊, 不過通常係準備拘捕,而且有高危險性先用(通常上扣嗰陣用)
一定唔會係對住手無寸鐵嘅大廈住戶用囉
搜身就算覺得有危險都只係會做伏牆搜身,唔會跪囉

戇鳩啦 藍衫沒問題 綠衫防暴非常危險 隨時拉鳩你 冤枉也好 大陸也不用返 藍絲都怕死了

咁on9你都講得出嘅
有潛質做狗

香港人唔係東亞病夫
比少少氣節，唔係下下跪就過到關

跪極權？傻_左？

其實含撚係一種制服技巧，未必有羞辱嘅意思，不如含撚啦你 柒頭

怕蝕底就不如乖乖地做港豬，做順民，唔好再嗌香港人反抗
對比起有人被黑警殺，打幾棍算乜？
再唔反抗，叫你舔鞋底，你都肯？

跪你老母咩
你做錯野都唔會跪你老世啦

香香港人 寧死不屈

好多人真係未出過去？你唔聽佢哋講就會幾個一齊㩒你落地然後佢用成個身既重量跪喺你後頸度；
之後是但加你幾條拒捕、阻差辦工咁既罪名

其實搜身都唔比的
不過一向做開

問題係宜家差佬唔跟法律程序做嘢，投訴就更加唔洗諗。師兄閣下您句句有節有理，但對手係一群愛暴力、不講理的黑社會，法例係保障唔到即時的暴力。

禽日d私人住宅
全部都被捕人仕嗎❓

今晚還擊 嚟個癱瘓香港成個運作 唔該所有人出去 去邊都好 唔好留係屋企

香港年青人真係好鐘意跪

唔跪
死黑警受唔起

posh

啱，事實係會咁，所以就要做黑警隻狗？叫你跳叫你跪就照做？
香港人反抗係要付出代價，你唔肯就做順民算

唔想知你地D制服技巧sir
同埋 DLLM sir

推
反抗呀香港人，唔好得把口講反抗

明白呀！師兄，面對強權更加要硬起來。但跪落去，只會助長佢哋嘅氣氮。變相以後次次拉，次次都要我哋跪。只意佢哋自我反省更加無可能，所以要全民硬起來，捍衛自身權益。仲有惡補法律知識。睇見好多細路被嚇兩嚇就落左口供，真係好心痛呀！

如果唔跪佢就隔半分鐘濕你一下咁點

的確可能會，但香港人反抗係要付出代價，你唔肯就乖乖地做順民

唔準跪

呢個要推

唔跪，除非暈低！

On9 打死我都唔撚跪啦 憑咩

又變返鍵盤戰士

害撚死人就係樓主呢啲 個idea 係人都明 但完全不切實際 佢都捉撚住左你 佢要你跪第一下唔跪可以 跟住佢咪禁低你囉 講反抗仲撚好笑 個個情況冇可能反抗得到 除非出面有人幫手打狗

付代價都要計算價值，唔係亂送頭；我咁樣比黑警入咗有幫到香港咩？我可以繼續出嚟發抗爭夢出力唔好d咩？

順從都係打到仆街
反抗又係打到仆街
點解唔揀反抗?

11.2 維園見

11.24 留港投票

唔！淮！跪！

你估班人有得揀？
警察佗槍 叫你跪 你唔跪咪打到你跪

你搬D條例出黎講無用
依家已經係目無法紀架啦

推

唔好對班黑社會低頭

食屎啦你 block得

痴撚線 個班街坊咋
一陣唔肯跪咪比警察拘捕囉

跪或者 暈
自己揀

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

推 唔準再跪呀 無做錯到！

係都要黑警跪

真係唔撚好跪 好撚肉酸

你要講實際，移民最實際，做乜要抗爭？
你啱，會打到仆街，禁低你，甚至拘捕，但呢啲係抗爭嘅代價

每個星期出來抗爭都唔撚實際，又無武器又無槍，點同黑警打？林鄭又唔撚理，出來抗爭都無用，唔撚實際㗎

照你咁講，乖乖做順民應該最實際

港豬有種叫奴性血統
最鐘意跪，捐褲浪都肯制
有食有訓要民主做乜

你啱，個班係街坊，咁應該更有理由唔跪？又唔係示威者，點撚解要跪？因為街坊所以要聽黑警支笛？痴撚線

我都有出糧，好滿意佢要垃圾暴徒下跪喎

唔准跪

你全家比黑警打死我都好滿意，代表黑警可以咁做？

咁就返到去先算
當街當行有cam影住 跪乜撚

跪你老母

曬氣啦
依家邊個有槍就邊個話事

大撚把人番過去 我就死都唔撚跪 你咪拉我唔撚跪囉 不合理搜身憑乜撚

一早blk左條柒頭啦，佢一係五毛，一係就懶好笑嘅智障

Yes Sir 我屌你老母

你都殺警比人拉左就付出代價 你因為唔跪比人拉比人打都叫代價？ 定話你講得琴日個班人應該反抗之後比人拉曬你先安樂？ 付出代價都要睇為咩付出啦

跪佢老母

你去殺警比人拉左就付出代價 你因為唔跪比人拉比人打都叫代價？ 定話你講得琴日個班人應該反抗之後比人拉曬你先安樂？ 付出代價都要睇為咩付出啦

講事實又block我
有冇試過俾狗屌呀你

對!我是60有多的廢佬,除了父母和先人,什麼人特別是狗叫都不跪,另願死,大丈有所不為有所不為,現在形勢應隱於
暗黑,伺機而動.一動則石破天驚.

制服嘅技巧

結論 樓主好想琴日班街坊比人拉比人打

諗返轉頭6月唱聖詩想淨化黑警真係好撚天真

講事實？講事實你贏唔到共產黨 你乖乖地返工啦

你呢類咪係典型港豬，做每樣嘢都要睇個price值唔值
中聯辦比1億你叫你做藍絲做護旗手，你肯定第一個應承
垃圾

跪佢老母 佢哋受得起咩
一日未判刑一日都係冇罪
跪乜撚嘢 一係就成個人暈低 跪佢老母

唔好話跪，就算喺要你面壁，都已經喺警暴。

咁你即係叫香港人唔撚好要尊嚴？屌你老母死懦夫仲要懶係冷靜理性咁，which is你老母呀

On9，人哋講嘅價值唔係錢，唔夠人講就係度偷換概念

好撚多弱智狗，剩係依個PO都block左幾件

唔好被黑警嚇到 ! 唔好俾佢侮辱 !

你要禁低我咪禁囉，要我主動跪我打撚死都唔肯，尊嚴黎架，你唔要我要呀。

基本身為人既尊嚴都唔守住我一開始就唔撚洗抗爭啦我直接奶共唔好？貪坐監好玩呀？

要贏唔係要最大化效益你想點贏 靠感性去贏？ 中聯辦比1億我 我收左佢再攞去幫手抗爭唔得？ 做人唔識變通邊個豬啲？

on9 P牌 又block一件
Price無話一定係金錢
重點係無principle 無底線，只為利益，人哋叫你食屎保平安，你就去食？
垃圾

依家係身為人既基本尊嚴被踐踏呀，尊嚴你唔要我要呀，跪乜撚野呀跪，要拉要鎖要打甚至要殺都得，要我主動跪就點撚樣都唔得。

屌你老母係唔撚係男人黎架你。

咁你繼續守住自己嘅尊嚴啦，我無意見

我願放棄我嘅尊嚴去為香港為其他抗爭者出力

最大化你呢類港豬就係禍港根源，無着數就唔做

黑警叫你食屎保平安，你記住跟住做呀

無principle 無底線，只為利益，正垃圾

黑警叫你食屎保平安，你記住跟住做呀

記同
WHERE IS YIUR DIGNITY?

我一直都咁講 冇人理我
叫撚左唔好跪 乜人都跪 同人講反抗？個頭屌鳩狗 轉個頭跪係到 屌你人身自由黎 本身都不合理搜身啦 仲要叫你跪就跪 人權呀 自己都唔要人權 仲想要人權法

好彩今次冇大台 唔係比你呢啲人做到大台 一野送曬啲人去死就收皮 諗野做野完全唔撚用腦 on99得個勇字 完全唔肯接受意見 唔理性討論 唔跟你個套就係垃圾 港豬 其實你有冇出過前線？你知唔知實際情況係點

寧願比狗拉返去，都唔可以跪

Agger真係咪撚再跪
又話反抗
佢打撚死我 被消失 我都唔撚會跪
香港人 大家究竟重有冇尊嚴架

唔好跪

推推推

香港警，跪你老母。

同意 打撚死我都唔會屈服
咩留住條命幫其他手足 onL9啦
反抗都唔敢 講乜撚野幫到其他手足

我俾佢搜 但唔洗旨意叫我跪

反抗都唔撚敢
請問幫撚到啲咩？
前線捉晒 你咪唯有奶共囉

兄弟爬山各自努力，你選擇下跪，選擇食屎，換取平安係你選擇
忍一時的確可以風平浪靜，退一步的確可以海闊天空
咁睇你條線劃係邊
黑警係你面前強姦你條女，你唔反抗可以換取平安，我相信你好樂意忍

悉隨尊便，同無腦既人無需再溝通

跛都唔撚跪 唔同你呢啲人冇尊嚴

佢地會打到你跪

黑警係你面前強姦你條女，你唔反抗可以換取平安，我相信你好樂意忍

根本警隊條例只係比權佢搜你身，冇比權佢想你跪就跪 趴牆就趴牆

打到跪同自願一叫就跪 唔撚同
分到未

完全冇得咁類比 強姦你條女 同 叫你跪低搜身 呢2個情況 邊個更值得揾命博去反抗？

Quote嚟睇下警隊條例邊條寫住佢可以指令被搜查人士一定要做出佢指明既動作先啦，傻鳩，唔合理既野都要幫佢洗白

777落台後, 班狗變過街老鼠, D狗仔狗女比同學老師家長睇唔起, D狗最好一生做狗, 出到去全港HR唔請, 慢慢清算

無撚錯
跪都做得出，打鳩啲狗就做唔出？

雖然係咁講 但11月都嚟仲講咩警例 佢邊條警例未犯過

On9
我比人查過又咪唔洗跪
你係咪做開奴隸

強姦你條女就唔得，叫你跪就得，咁即係你心中有個price 囉，只係個底線去到邊嘅問題，證明你做人無原則lor

黑警一直都無權叫你跪，你就覺得個price低/值得換取平安所以服從，喂大佬，黑警一開始就唔可以叫你跪喎，唔關值唔值得事喎，你咁都覺得無問題？痴線

比啲原則做人，ok? 明未?

推！

咁請問你乜高見 可以令到街坊一個人面對幾十個一言不合就會打爆你個頭既暴徒 都叫所有人唔好聽班仆街命令？
又玩囚徒困境呀？ 全港大罷工咪講左俾你聽唔work囉

咪撚跪

即係我個原則同你唔同我就係冇原則？ ok 咁我收皮啦 原來人人個原則係一尻樣

黑警都冇權打人架喎 你見人比人打個時有冇衝入去黑警群入面打撚死曬佢地呀 721 831個時你個原則係邊到呀

而家唔係清朝
佢收公帑糧，憑乜嘢要香港人跪佢地

我信你唔係五毛先會有心機覆

咁我想問你，強姦你條女唔得 去到 跪地就得，你條底線係邊？
叫你食屎？佢你舔鞋底？扮狗叫？叫聲警察叔叔萬歲？

我觀點係：警察無權叫你做嘅任何嘢，就唔需要跟。
你同唔同意？

同意唔需要跟 但到你比人捉左個時你就明 唔需要唔等於有得唔跟 你明唔明

我覺得睇時勢囉
落單 比成班狗圍住 唔跪比人打撚到仆街
跪左可能講幾句就走得 最多咪屌你幾句
做下契弟有咩所謂
最緊要留翻有用之軀覆桌啊

你啲logic......

根本兩個情況，你個個係黑警主動做某啲嘢，呢個post講緊係黑警叫你做某啲嘢，明未？

唔跪咪坐，最多咪踎
好簡單 士可殺 不可辱

無膽！一就打死我！一口氣都出來鬥到㡳！好似李旺陽，都吾跪

而家stop and search定拘捕?
點解我要比你制伏?

跪地係代表人既尊嚴比踐踏，尊嚴係普世價值，你要夾硬話你唔Care跪低只係顯得你阿Q。

舉一個例子，只是例子

一個勇武火魔法師係平時返工途中被黑警要求跪地搜身，佢應該
1:跪，之後無事可以繼續為運動出力；定
2:不跪，被告入阻差辦公無得再發夢

你話應該點揀？

我明
你都要明白，佢叫你做A:
1. 你願意做A，or
2. 你被迫做A
係兩回事囉

呢個post係講緊唔好做第1個，就係咁簡單。

2，人既尊嚴不能被踐踏。何況佢唔會告得入

我冇話過我唔care喎 但如果我比成堆黑警圍住 逼我跪我都無計架 我就係講緊呢個情況 琴日個邊街坊嚟 你覺得佢地可以點反抗？ 後生仔比人打2棍冇事 如果身體差少少既咁點？

1根本冇討論空間 佢唔逼你撚有人會跪佢地 而家罷到明就係逼你啦

我屌你老母啦 你老婆下面條防線日日比人衝擊呀

當被狗捉住，一定會很驚，一定會頭暈，會訓低誤郁得，要叫白車。

要跪都跪自己老母

如果可以坐低當然好

p

咁佢話阻差辦公咁點？

屌，所以咪叫人反抗囉，唔好佢叫你跪就跪，試下唔好跪，反抗

係可能會被人打到跪，被人拉，有風險，唔代表唔反抗囉

更可況，佢無權叫你跪，你反抗係合法合理

明唔撚明？

你認為人的尊嚴不能被踐踏是大家價值觀不同，

如果係我，我嘅尊嚴被踐踏，但可以換來香港人有機會贏，我願意咁做

另外告唔告得入無人能肯定喎，而家司法已經變質，還未計保釋其間再被捕的問題

你不如真係落入個情況先再講
都話係命令 唔叫你做到一樣就放棄就唔係黑警啦
邊有得唔跪咪坐最多咪踎咁著數 唔做到佢滿意就打9你啦
你畀我嘅感覺 就好似支那班人知道偷渡39死話支那咁有錢點解要偷渡一樣咁
何不食肉糜呀 巴打 個個天生想跪咩
你又係咪為左唔跪可以俾狗打到一地血漿 仲未計入左狗署俾佢長時間玩你

事實係 情況1： 如果你係街坊 你唔會反抗亦反抗唔到 情況2： 如果你係手足佢一定上索帶 你冇得反抗

屌，你嘅尊嚴被踐踏只係換嚟你個人平安ja，on9仔
不如你睇下我上面啲回覆先好廢噏

想問下你俾人拉過未？
我相信坐過48嘅人，唔會好似你咁講野。

當然個個都反抗梗係好理想，
但可惜有炮嘅係佢地，
你個個moment 係無選擇權，只能夠聽班狗講野。

利申：被捕人士

我唔係同你講嘢，唔會再應你

good

對住黑警跪低個恥辱跟你一世，我寧願你打撚死我，唔合理既要求要拒絕，此乃常識，亦係作為一個人基本既尊嚴。

最緊要係，上次巴士叫人除衫，今次就跪，咁下次係咩？下次叫你捐褲浪咁點呢？幻想自己係韓信受跨下之辱遲D再報仇？踩到上心口你都仲諗留得青山在，再下次就踩埋上頭，再再下次就真係強姦你條女。

1. 如果你係街坊 你唔會反抗亦反抗唔到
屌你係咪讀寫障礙？所以就係叫所有人嘗試反抗囉 on9
你點遊行抗爭都唔會答應5大訴求，代表你唔撚做？

2. 如果你係手足佢一定上索帶 你冇得反抗
個啲叫arrest拘捕，唔係stop and search呀on9仔

唔會再reply你條廢物

真係唔明做乜跪 大家企硬啲

廢老藍絲嬲嬲豬

同意

d 暴徒唔帶委任證又拎警棍又拎鎗咁真係好危險

有膽量扔氣油彈既人，就唔會好似你呢D人咁係度諗放棄尊嚴日後點點點點。

唔好跪，我地唔係弱者

五毛返去奶刁大大屎眼啦

咪能再跪

你被拘捕反抗你傻仔，依家講緊stop and search，純搜身check證，係無需要跪，亦無權叫你跪

有冇法律撚入 係咪真係唔跪係ok?

如果你比人禁住但情況係有機會走得甩嘅話，反抗再走固然係最好
但如果你比一班狗禁住嘅時候，反抗只會比人打得更傷

要改口
係甴大大

洗乜法律撚stop and search 100%唔洗跪啦

死都唔撚跪

你鐘意啦
你被截查反抗，我十分尊重同敬佩你。

你既推斷的確有機會發生，但未啊麻，到時再做決定啦，而家喺講緊跪既問題

大家價值觀不同，都應尊重；下跪既問題我只係作理性分析，總之大家繼續努力啦，各有各做！

要check證，搜身，當然配合
要跪？黑警無權，無必要，點解唔say no？
點解要合理化黑警叫你跪？

唔係講緊反抗，只係拒絕下跪。

721 831

Push.

果個情況，絕對唔會跪

我又想請教下，膽量同EQ同智慧，點樣可以一齊作比較？

推啊

跪乜撚野？
寧死不屈

和理非進化啦

啱

我想表達既其實係，依家大家乖乖聽話就係合理化緊佢跪低搜身，正當化緊佢大撚哂既皇軍身份，亦係間接鼓勵緊佢以後都咁搜身，甚至下次做出更過份既行為。

所以呢個唔係各有各做既問題，係此風不可長既問題。

如果你話你付唔起拒絕跪低既代價，唔打得、唔比人禁低得、唔坐得48，得罪講句建議你連街坊聲援都唔好去啦，街頭見到街尾走算啦，依家抗爭最低消費係咁架啦。

你老母跪係到幫我含緊 我算唔算制服左佢

係要忍辱負重啊，咩真係咁難明咩

你隻死黑警好撚得閒呀

警誡番轉頭得唔得， 應該話有冇其他效用？

呀sir

男兒膝下有黃金

...

不能向腐框屈服

我都唔知搜身跪乜撚
一係你就話我犯法直接拉
一係你就搜 點解要跪 無呢個option

好彩我未遇過

我都仲好錫身

冇撚戇鳩我坐撚左七十幾 我係屋企附近 我唔撚會驚到跪撚左係到 人權係你既 你鍾意食撚曬啲不合理要求咪做
搜查炸大佬

有邊條例話係要跪？

推！黑警欺善怕惡

今晚逗到黑警跪

香港人 。。。。。反抗

1031

無錯！ 唔準再跪

講係咁講
但黑警依家會同你講法律咩
一日練唔到一大堆人衝上前救人
一日都會比班黑警為所慾為

祝你全家生癌死

唔好出賣自己尊嚴
比你跪到返黎又如何
跪共產黨會唔會比你港獨？

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

你估D狗真係唔打你?
你唔跪咪打你囉
再告埋你阻差
不過睇你打呢D野都九成九係狗仔

你的底真雪白，sir！

其實人地屌你老母真係同你老母上床，無54oty

推！！！

絕對唔可以向強權低頭！！！

1

所以慢慢要變地下抗爭

做狗係要怕人既，不過好似你咁樣既中撚瘋狗病既狗早應該送去人道毀滅

又一隻p牌狗

讚同

香港人係唔可以跪低㗎

奴性不改 跪你老母

要跪既一直都唔係手足

走啦mon po狗

大叫：唔準跪！

咁就唔好叫反抗啦

跪乜撚野呀屌

跪咩 就算死都係企住死 邊個俾你跪住人

團結力量偉大!

團結!

向班社會垃圾屈膝下跪？
一定唔可以呀

隻揪囉，怕你呀

Oush

用英文同佢講，you can search me if you tell me the reason but you don't have right to ask me to kneel 你有合理懷疑我可以查我，但無權要我跪，如果我明明無野被佢入，我就唔會跪（跪乜撚）同埋在有cctv 範圍（屋苑大堂，店舖門囗），一班人唔應該跪比佢

無錯！

你好驚咩
唔好出街咪無事囉 傻狗